[被背叛的痛有誰懂]有無人唔再夠膽深信其他人

有無人同我一樣
成日都太在意人地點諗點睇
好驚對方唔開心
但同時委屈左自己
姐係做咩都好諗左人先
永遠做傻仔比人利用

自己親身經歷係帽左
都可以傻撚到同個狗公講道理
希望佢好好對隻臭雞唔好令佢得唔到幸福
但結果其實你想佢個日早d黎嘅臭雞前度
到最後都係再帽番人

有時候再諗番都會好傷好痛
想其他人開開心心
但永遠被人當傻仔咁利用同取笑

因為回憶番當時前度喊撚哂口
係度話估唔到自己其實會鐘意第個
再被人踢爆左出軌嘅事實
繼而帽左我呢個男朋友
覺得自己好錯好天真好傻女

然而好大機會係利用演技假喊
黎換取我嘅同情心
事實上係唔想搞大佢
被共同朋友指責係臭雞八婆

唔知呢度多唔多00後同我一樣
好撚易比人利用感情
永遠都做受害者
鐘意自虐
永遠無乜方法或者行為令人對自己有所畏懼

利申:90後
你地班00後死mk死番上深圳食海底撈啦屌

真心毒撚怕事永遠都係FF可以還拖反擊
敢怒不敢言
怕不論咩情都好
令一段關係大受影響

純粹9up分享下
睇下有無巴絲有類似嘅性格或故事分享抒發下

同樓住你差唔多

same

從來最信只有自己
所有人都會有保留(除家人)